今年八強歐聯根本無野好睇

無左我地曼聯水銀瀉地既攻勢比大家欣賞
仲有邊隊好睇？？

今季留意住我地後上英超
大勝吧 曼聯！！